其實唔好成日吹奏港大啦.

讀得書入到去又點姐
個品衰個格衰出到黎做野咪又係犯眾憎
其實CU同KONGU分別好大
識好多CU畢業 無論係師兄定老師定朋友
都係好Humble 唔會炫耀自己讀中大
但讀Kong U果啲都當正自己高人一等 串柒柒
周圍同人講自己港大畢業
讀到書但無品唔識做人又有咩用
睇下偉倫堂班契弟
咁撚樣造假 扭曲事實 賤到仆街
已經令到人地對KONG U印象急墮
可能我圈子有限，會覺得我以偏概全，但起碼我識既人都已經開始唔中意港大。

利申: UST毒撚一名

有無偉倫撚入黎駁咀

push push

pishpish

偉倫人

推

叻啦